格仔餅

個殼望落唔會好硬

内裏飽滿鬆軟,若厚身d,口感更佳

少女

交帶左少奶

點解會有負皮

出左post咁耐
總有仇家

講仇家，我最疊馬

錯唔哂，有女先有奶
所以，少女=少奶